[回帶] [2014] 女星黃心穎與吳啓華離婚有關

吳啓華宣佈與比自己小21歲的嬌妻石洋子離婚,兩人婚姻正式告終。現傳出吳啓華離婚與女星黃心穎有關,兩人在港劇《再戰明天》傳出緋聞。

黃心穎是誰呢?一時間有關黃心穎個人資料等相關信息備受關注。 黃心穎是2012年度香港小姐競選亞軍,1989年1月23日出生,現年25歲。

至此,吳啓華結束了7年的婚姻關係。兩人今年在港劇《再戰明天》飾演兄妹,他對黃心穎很照顧,常在微博貼合照,對她贊不絕口,還會預告她登場的時間。

25歲的黃心穎聽聞緋聞,對港媒澄清:「完全不是啦,不會私下聯絡,這傳聞很搞笑,我們吃飯都是同劇組一大班人。他在劇集演我哥哥,比較聊得來。」並強調不會喜歡有婦之夫,2人光明正大,沒什麼好避嫌。

Source(大陸網):

空穴來風 幾年前已經同啲人夫咁多緋聞
30歲就玩撚完 報應真係自己攞嚟
話我口賤都要講句 唔好話禍不及家人
想訪問佢老豆老母，
到底點樣教女，
教到個女咁無道德？！
SHAME ON YOU.

睇個老豆嘅回應就知佢成家都on99

老豆回應咗？